有冇人覺 Kosé 面(眼)膜好乾好難貼

比其他佢較乾 🙂

覺啊

依隻 🙂

係咪俾人hack咗

而家用緊dia force 🙂

我地女仔中意敷mask有咩問題

冇事 🙂

易貼因為好似啫喱咁 🙂

有冇人用過zino 🙂

🤔

竟 然 冇 人 貼 眼 膜 😮